大家點睇英格蘭?

kane如果係最佳狀態的確係世界級
但係其他位置......唉